---
title: 捐助方提出了哪些要求，你如何满足这些条件？
displaytitle: 捐助方提出了哪些要求
taxonomy:
    category: docs
---

要从某些机构获得资金，你通常须提交申请，而且在很多情况下必须与其他项目提案竞争资金。撰写资金申请需要耐心和细心。在提交申请之前，要仔细阅读各项要求。在确定满足各项要求之后再动手写申请。假如有条件的话，不妨另外请人看看你的申请，给你提提意见。在拟定融资计划时，应将多种资金来源、申请条件和截止时间统统考虑在内。你还应考虑到从起草申请到实际获得资助之间的时间间隔。